<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>

    <record id="paperformat_equipo_entrust_contrato" model="report.paperformat">
        <field name="name">Formato de papel para Contrato de servicios Entrust Escritorio</field>
        <field name="default" eval="True" />
        <field name="format">Letter</field>
        <field name="page_height">0</field>
        <field name="page_width">0</field>
        <field name="orientation">Portrait</field>
        <field name="margin_top">20</field>
        <field name="margin_bottom">30</field>
        <field name="header_spacing">15</field>
        <field name="header_line" eval= "False"/>
        <field name="margin_left">7</field>
        <field name="margin_right">7</field>
        <field name="dpi">90</field>
    </record>

    <record id="action_report_equipo_entrust_contrato" model="ir.actions.report">
        <field name="name">Contrato de servicios Entrust Escritorio</field>
        <field name="model">equipo.entrust.contrato</field>
        <field name="report_type">qweb-pdf</field>
        <field name="report_name">servicios_tecnologicos.reporte_equipo_entrust_contrato</field>
        <field name="print_report_name">'Contrato Servicio Entrust Esc.  - '+object.name+'.pdf'</field>
        <field name="binding_model_id" ref="model_equipo_entrust_contrato" />
        <field name="binding_type">report</field>        
    </record>

    <template id="reporte_equipo_entrust_contrato">
        <t t-call="web.html_container">
            <t t-call="web.basic_layout">
                <t t-foreach="docs" t-as="o">
                    
                <!--TODO:Por que el texto cuando pongo uyna linea en negritas todo el texto lo hace?-->
                    <div class = "header d-flex">





                        <img t-if="res_company.logo" t-att-src="image_data_uri(res_company.logo)" style="width:200px;width:200px" alt="Logo"/>
                        <img src='/servicios_tecnologicos/static/src/img/entrust.png' style="width:150px;width:150px; margin-left: 30px" alt="Logo"/>
                        <div style = "padding-left: 300px">
                            <b style = "color: #3A5EE4">TALLER DE SOPORTE TÉCNICO</b><br />
                            <b>Plan de soporte Nº <t t-esc="o.name"/></b>
                        </div>
                    </div> 

                    <div class = "page" style = "font-size: 80%;">
                        <div class="text-center">                            
                            <p>PLAN DE SERVICIO DE MANTENIMIENTO PREVENTIVO Y CORRECTIVO DE EQUIPO DE IMPRESIÓN DE TARJETAS PVC DATACARD.</p>
                        </div>
                        <div name = "cabecera" style = "margin-top: 20px">
                            <p>
                                El presente documento busca garantizar el buen funcionamiento del (o los) equipo(s) _<span style="text-decoration: underline; " t-foreach="o.equipos" t-as="i">(<t t-esc="i.modelo.name"/> SN: <t t-esc="i.name"/>) </span>_ propiedad de _<span style="text-decoration: underline; "><t t-esc="o.cliente.name"/></span>_ , a través del plan de soporte tipo <span style="text-decoration: underline; "><t  t-esc="o.nivel_contrato"/></span> , con Nº <span style="text-decoration: underline; "><t t-esc="o.name"/></span> , de renovación anual, vigente desde la fecha <span style="text-decoration: underline; "><t t-esc="o.fecha_inicio"/></span>
                                hasta el <span style="text-decoration: underline; "><t t-esc="o.fecha_vencimiento"/></span>. El o los dispositivos a los que aplica el presente plan de servicio de mantenimiento preventivo son los componentes de la (o
                                las) impresora(s) con Nº de serie  <span style="text-decoration: underline; " t-foreach="o.equipos" t-as="y"> <t t-esc="y.name"/><t /></span> ubicado en las instalaciones de EL CLIENTE.
                            </p>
                        </div>                        
                        <div name = "servicios" style = "margin-top: 20px">
                            <ul>
                                <li>SERVICIOS</li>
                            </ul>
                            <p>AK DIGITAL se compromete a realizar en las instalaciones de EL CLIENTE las rutinas de servicio de mantenimiento preventivo, correctivo o asesoría técnica, para garantizar la buena marcha y operación normal del o los equipos descritos. Según el plan de servicio contratado, los servicios incluyen:</p>                        
                        </div>
                        <p>
                            <ul style = "list-style-image:url('/servicios_tecnologicos/static/src/img/check-01.png');list-style-position:inside;">
                                <li>
                                    Acceso 24/7 al Service Desk (sistema de tickets).
                                </li>
                                <li>
                                    Descargas, actualizaciones y mantenimientos del software y/o firmware.
                                </li>
                                <li>
                                    Respaldo de la garantía de fábrica de 36 meses.
                                </li>
                                <li>
                                    Equipo de contingencia en calidad de préstamo en caso de ser necesario.
                                </li>
                                <li>
                                    <span style="text-decoration: underline;">1</span> a <span style="text-decoration: underline;">3</span>  Horas de servicio técnico correctivo multicanal (Presencial o a distancia. El número de horas de servicio técnico correctivo y/o de asesoría ofrecido se basa en el producto de Datacard que haya adquirido. Las horas de servicio y/o asesoría multicanal van de 3 a 8 por año mientras el plan esté activo).
                                </li>
                                <li>
                                    <span style="text-decoration: underline;">2</span> Mantenimientos preventivos por año.
                                </li>
                                <li>
                                    <span style="text-decoration: underline;">2</span> Certificaciones sobre uso y manejo del hardware y software (nº de personas).
                                </li>
                                <li>
                                    <span style="text-decoration: underline;">1</span> Horas de asesoría adicional en el uso del software
                                </li>
                                <li>
                                    <span style="text-decoration: underline;">1</span> Diseño de tarjetas (Cada diseño de plantilla incluye 3 propuestas de diseño y hasta 5 correcciones en la plantilla de tarjeta seleccionada).
                                </li>
                                <li>
                                    Descuento en repuestos del <t style="text-decoration: underline;" /> %
                                </li>
                            </ul>                            
                        </p>
                        <ul>
                            <li>VIGENCIA DE LOS SERVICIOS CONTRATADOS</li>
                        </ul>
                        <p>El presente plan de servicios de mantenimiento tendrá una vigencia de doces meses contados a partir de la fecha de firma del presente plan. Cualquier
                        modificación que deba hacerse al alcance de estos servicios o a las especificaciones técnicas por causa justificada, se hará por escrito de común acuerdo
                        entre las partes.
                        <br></br>
                            <br></br>
                        <span style="text-decoration: underline;   font-weight: bold; ">Este plan será prorrogable por períodos de un año a partir de su vencimiento. Si una de las partes no desea continuarlo, deberá notificarlo por escrito a la
                        otra, con 30 días de anticipación a su vencimiento; de lo contrario, se tendrá por entendida la renovación para un período igual. Al finalizar este plan,
                        finalizará la responsabilidad de AK DIGITAL en relación al equipo o los equipos cubiertos en el mismo.</span> </p>
                        <p>
                            <ul>
                                <li>
                                    VALOR DEL PLAN Y FORMA DE PAGO
                                </li>
                            </ul>
                        </p>
                        <p>
                        El valor del plan por los servicios prestados es por la suma de U$ <t style="text-decoration: underline;" t-esc="o.sale_order_id.amount_untaxed" /> ( dólares de los Estados Unidos de
América) + IVA. El monto detallado deberá ser cancelado en una sola cuota anual al momento de firmar el plan.<t style="text-decoration: underline;" t-esc="o.sale_order_id.amount_total"  />
                        </p>
                        <p>
                            <ul>
                                <li>DETALLE Y ALCANCES DEL SERVICIO</li>
                            </ul>
                        </p>
                        <p>
                            El objeto del plan de servicio es contar con personal técnico especializado debidamente certificado por DATACARD en las labores de mantenimiento
preventivo y correctivo de los equipos de impresión de tarjetas pvc con el propósito de garantizar el buen funcionamiento y preservación de la (o las)
impresora(s).
Para mantenimientos preventivos y/o correctivos AK DIGITAL proporcionará un único punto de contacto a través de su mesa de servicio en línea (Service
Desk) a través de http://www.ak.com.ni/soporte-tecnico/ disponible de lunes a viernes de 08:00 am a 05:00 pm. Si la solicitud de mantenimiento es
realizada en horas de la mañana antes de las 12:00 pm, esta será realizada el mismo día, en caso contrario, el servicio será realizada al día siguiente hábil,
antes de la 10:00 am o en común acuerdo con EL CLIENTE.
Para efectuar el servicio de mantenimiento preventivo y/o correctivo, AK DIGITAL realizará una visita cada <span style="text-decoration: underline;">6</span> meses, coordinada con el personal técnico
que EL CLIENTE designe. Dentro de las actividades a realizar están:
                        </p>
                        <p>
                            <ol>
                                <li value="1">Revisiones físicas del funcionamiento, ajuste y estado general de las partes mecánicas, eléctricas y electrónicas de los equipos, así como las limpiezas de
las partes.</li>
                            </ol>
                            <ol>
                                <li value="2">La asesoría de la visita de servicio de mantenimiento incluye:</li>
                            </ol>                            
                            <ul style = "list-style-image:url('/servicios_tecnologicos/static/src/img/check-01.png');list-style-position:inside;">
                                <li>Diagnóstico y previsión de fallas.</li>
                                <li>Brindar recomendaciones y consejos prácticos al operador.</li>
                                <li>Asesoría en la operación y uso de materiales de consumo para un mejor aprovechamiento.</li>
                                <li>Orientación sobre nuevos sistemas y opciones de manejo.</li>
                            </ul>
                            
                            <ol>
                                <li value="3">El procedimiento correctivo de la visita de servicio incluye:</li>
                            </ol>
                            <ul style = "list-style-image:url('/servicios_tecnologicos/static/src/img/check-01.png');list-style-position:inside;">
                                <li>Realizar el diagnóstico de las fallas encontradas, las cuales serán discutidas con el personal asignado por EL CLIENTE y el Responsable del Área de
Impresión.</li>
<li>Previo a la reparación, se presentará el diagnóstico a EL CLIENTE, en el cual se indicará el trabajo a realizar, los repuestos que se van a cambiar, el plazo de
entrega de éstos, así como los costos por concepto de repuestos.</li>
                                <li>Reparación especializada por personal capacitado de AK DIGITAL (Únicamente mano de obra).</li>
                                <li>El desarme, sustitución y ensamble de piezas del equipo.</li>
                                <li>Ajuste y calibración de piezas nuevas.</li>
                                <li>La mano de obra para la sustitución de piezas.</li>
                                <li>Transporte de partes o la totalidad del equipo, para su reparación siempre y cuando así lo determine el técnico. Este transporte corre por cuenta de EL
CLIENTE.</li>
                            </ul>
                            
                            <ol>
                                <li value="4">Se entregará un Reporte de Visita el mismo día luego de finalizado el mantenimiento. Este reporte debe ser revisado y aprobado por el encargado del
equipo, o en su ausencia por una persona autorizada. Este reporte incluirá e indicará claramente el servicio brindado.</li>
                            </ol>
                            <ol>
                                <li value="4">AK DIGITAL se compromete a realizar un número limitado de hasta <span style="text-decoration: underline;">2</span> visitas complementarias en caso de ser necesario para reinstalar o capacitar a
nuevos usuarios sobre el uso y manejo del equipo, software e insumos.</li>
                            </ol>
                        </p>

                        <p>
                            <ul>
                                <li>CONDICIONES</li>
                            </ul>
                        </p>
                        <p>
                            <ol style="list-style:upper-latin;">
                                <li>
                                    AK DIGITAL se compromete a mantener el equipo objeto de este PLAN DE SERVICIO DE MANTENIMIENTO PREVENTIVO Y CORRECTIVO DE EQUIPO DE
    IMPRESIÓN DE TARJETAS PVC DATACARD, en condiciones normales de funcionamiento, bajo los términos de este plan, siempre y cuando, EL CLIENTE
    opere el equipo con personal debidamente entrenado por AK DIGITAL, o evaluado por la empresa, y ponga en práctica las indicaciones técnicas e
    instrucciones recibidas.
                                </li>
                                <li>
                                    A los efectos del párrafo anterior, se entiende como condiciones normales de funcionamiento, aquellas para las cuales el equipo está fabricado conforme a
las capacidades asignadas por el fabricante, su velocidad, construcción y especificaciones técnicas.
                                </li>
                                <li>
                                    AK DIGITAL no asume ninguna responsabilidad por daños especiales o incidentales, que involucren pérdida de trabajos o materiales procesados en el
equipo cubierto por este Plan, por lo que no reconocerá suma alguna por costos de reemplazo o cambio de materiales o suministros, siempre y cuando el
daño mecánico no fuese causado por el prestatario del servicio técnico. Nota: Esto no se refiere a los materiales que se tengan que usar para pruebas.
                                </li>
                                <li>
                                    AK DIGITAL se compromete a mantener una Bitácora de la máquina, para uso exclusivo y propiedad confidencial de AK DIGITAL y EL CLIENTE donde se
registrarán los trabajos que en general su técnico realice; así mismo, se incluirán recomendaciones, consejos y demás observaciones técnicas pertinentes;
si las mismas no se respetaren, AK DIGITAL queda en libertad de dar por terminado el presente Plan sin responsabilidad de su parte. Esto se notificará por
escrito.
                                </li>
                                <li>
                                    AK DIGITAL se compromete a atender dentro del presente PLAN DE SERVICIO DE MANTENIMIENTO PREVENTIVO Y CORRECTIVO DE EQUIPO DE
IMPRESIÓN DE TARJETAS PVC DATACARD, todas las llamadas de emergencia que genere la operación o reparación del equipo objeto de este Plan.
                                </li>
                                <li>
                                    AK DIGITAL se compromete a atender todos los servicios ofrecidos en el presente PLAN DE SERVICIO DE MANTENIMIENTO PREVENTIVO Y CORRECTIVO
DE EQUIPO DE IMPRESIÓN DE TARJETAS PVC DATACARD 0 en forma permanente, con personal técnico debidamente entrenado.
                                </li>
                            </ol>
                        </p>
                        <p>
                            <ul>
                                <li>
                                    OBLIGACIONES DEL CLIENTE
                                </li>
                            </ul>
                        </p>
                        <p>
                            <ol style="list-style:upper-latin;">
                                <li>
                                    Ofrecer al técnico todas las facilidades necesarias para realizar su labor. Para ello, ambas partes establecen como fecha de visita, los días del mes resulten
más convenientes para efectuar los servicios técnicos de este Plan. Si por razones no previstas de algunas de las partes se requiera reprogramación esta
deberá notificarse con dos días de anticipación, para permitir a ambas partes coordinar debidamente la visita.
                                </li>
                                <li>
                                    EL CLIENTE se compromete expresamente a seguir las recomendaciones del Técnico o del Jefe de Servicio Técnico, en lo relativo a la operación de la
maquinaria, manejo y uso de materiales de consumo.
                                </li>
                                <li>
                                    EL CLIENTE se compromete expresamente a asegurar un suministro de corriente adecuada, conforme a las especificaciones del fabricante, para la
operación del equipo. De lo contrario, AK DIGITAL recomendará lo que se debe usar en cada caso, para protección del mismo. Si EL CLIENTE por propia
voluntad ignora o incumple la recomendación, EL CLIENTE asumirá toda la responsabilidad que se genere por el no acatamiento de la misma.
                                </li>
                                <li>
                                    El equipo debe utilizar insumos para los cuales fue diseñado y construido. Para tal efecto, AK DIGITAL recomendará o aprobará los insumos que, de
acuerdo a las especificaciones técnicas establecidas por el fabricante, le permitirá al equipo un funcionamiento normal. Las llamadas de emergencia o
reparaciones ocasionadas por fallas de las máquinas, debidas al NO seguimiento de las recomendaciones técnicas dadas (de cualquier índole), no se
incluyen en este Plan y los costos incurridos en mano de obra o repuestos serán asumidos por EL CLIENTE. El procedimiento establecido para estos casos
es:
                                    <ol>
                                        <li>El técnico registrará las anomalías en la Bitácora y notificará al Jefe de Servicio Técnico.</li>
                                        <li>El Jefe de Servicio Técnico comprobará dicha anomalía</li>
                                    </ol>
                                </li>
                                <li>
                                    EL CLIENTE disfrutará de los beneficios y términos de este Plan, siempre y cuando mantenga al día sus obligaciones de pago relativas a la maquinaria que
cubre este Plan; caso contrario, para obtener el servicio, deberá cancelar por separado la visita a la tarifa vigente que es de US$100.00 (Cien dólares de los
Estados Unidos de América), cada hora del tiempo de servicio.
                                </li>
                                <li>
                                    EL CLIENTE se compromete expresamente, a no permitir la operación del equipo cubierto por este Plan, por personas no autorizadas o debidamente
entrenadas por AK DIGITAL.; así mismo, se compromete expresamente a no permitir que personas ajenas o de otra empresa, revisen, ajusten, modifiquen,
reparen o calibren en modo alguno, el equipo cubierto por este Plan. Si EL CLIENTE por propia voluntad ignora o incumple la recomendación, EL CLIENTE
asumirá toda la responsabilidad y costos por errores que se generen.
                                </li>                                
                            </ol>
                        </p>
                        <p>
                            <ul>
                                <li>
                                    CONFIDENCIALIDAD
                                </li>
                            </ul>
                        </p>
                        <p>
                            En el desempeño de sus obligaciones de conformidad a este Plan, AK DIGITAL podrá tener acceso a información privilegiada y confidencial; a menos que
se autorice lo contrario por AK DIGITAL no podrá revelar a terceras personas esta información o utilizarla para ningún propósito fuere del contexto de este
plan. Una vez finalizado el presente plan, y sin autorización previa, expresa y escrita de parte de EL CLIENTE, AK DIGITAL no podrá utilizar o revelar a
terceras personas ningún tipo de información a la que haya tenido acceso por motivo del servicio prestado en virtud del presente plan, que sea de
naturaleza técnica, privilegiada y confidencial.
                        </p>
                        <p>
                            <ul>
                                <li>
                                    CASO FORTUITO O FUERZA MAYOR
                                </li>
                            </ul>
                        </p>
                        <p>
                            Las partes podrán suspender y no serán responsables por el retardo incumplimiento en la ejecución de las obligaciones contractuales derivadas del
presente plan cuando la ejecución sea imposible o irrazonablemente onerosa por motivo de fuerza mayor o caso fortuito.
                        </p>
                        <p>
                            La fuerza mayor o caso fortuito es aquel evento, que no depende de la voluntad o capacidad de las partes, escapa a su control, es de carácter imprevisible e
insoportable, que las partes no pudieron de forma razonable haberlo previsto al momento de la firma del plan y no hubiesen podido razonablemente haber
superado o evitado sus efectos. Se consideran tales, sin que la presente enumeración tenga carácter taxativo: huelga, boicot, incendio, guerra declarada o
no, asonadas, revoluciones, interrupción de energía, cataclismos naturales, motines sociales, Factum Principis.
                        </p>
                        <p>
                            La parte que pretenda hacer valer esta cláusula deberá comunicar de inmediato o apenas sea posible, por escrito, a la otra parte la existencia del evento de
fuerza mayor y los efectos sobre la ejecución de las obligaciones objeto del plan. Igual comunicación deberá ser enviada cuando haya cesado el evento de
fuerza mayor y/o sus efectos. La omisión de la parte obligada a efectuar esta comunicación, tendrá el efecto de hacerla responsable, por todos aquellos
daños provocados a consecuencia del evento de fuerza mayor relacionados con la ejecución de este plan.
                        </p>
                        <p>
                            Si las causas de exoneración de responsabilidad por fuerza mayor o caso fortuito subsisten por un periodo superior a un mes, cualquiera de las partes
podrá ejercer su derecho a dar por resuelto el presente plan en la forma establecida.
                        </p>
                        <p>
                            Todo plazo dentro del que deba realizar una actividad o tarea en virtud de este plan se prorrogará por un periodo igual a aquel durante el cual dicha parte
no haya podido realizar tal actividad como consecuencia de un evento de fuerza mayor o caso fortuito.
                        </p>
                        <p>
                            <ul>
                                <li>
                                    NOTIFICACIONES
                                </li>
                            </ul>
                        </p>
                        <p>
                            Toda notificación entre las partes en virtud del Plan se hará por escrito, correo electrónico, teléfono o fax y será confirmada por escrito a la parte que
corresponda, a la siguiente dirección:
                        </p>
                        <p>
                            <ol style = "list-style:lower-latin;">
                                <li>
                                    EL CLIENTE: _____________________<t t-esc="o.cliente.email"/>___ / <t t-esc="o.cliente.mobile"/>_________________________________________ (correo y número de teléfono del cliente)
                                </li>
                                <li>
                                    AK DIGITAL: soporte@akdigitales.com, tecnologia@akdigitales.com,<!--Aquí va un otro correo (el tecnico)-->
Teléfono: 2252-6778
                                </li>
                            </ol>
                        </p>
                        <p>La notificación entrará en vigor en el momento de su entrega o en la que se especifique en la notificación, si dicha fecha fuese posterior a la entrega de la
misma.</p>
                        <p>
                            <ul>
                                <li>ACEPTACIÓN</li>
                            </ul>
                        </p>
                        <p>
                            Estando conformes con las cláusulas antes descritas, firmamos este plan en dos tantos de un mismo tenor, en la ciudad de Managua, a los <span style="text-decoration: underline;"><t t-esc='datetime.date.today().strftime("%d")'/></span> días del
mes de <span style="text-decoration: underline;"><t t-esc='datetime.date.today().strftime("%B")'/></span> del año <span style="text-decoration: underline;"><t t-esc='datetime.date.today().strftime("%Y")'/></span> .
                        </p>
                        <p>
                            <b>EL CLIENTE</b> <br />

                            <p>______________________________________________ (FIRMA DEL CLIENTE)
______________<t t-esc="o.persona_contacto.name"/>__________________ (Nombre de la persona de contacto)<br /><br />
________________________<t t-esc="o.persona_contacto.function"/>______________________ (Puesto)
_____________________<t t-esc="o.cliente.name"/>_________________________ (Nombre de la Empresa)<br /><br />
AK DIGITAL SOLUCIONES INTEGRALES, S.A.<br /><br />
______________________________________________ (FIRMA)

____________________ <t t-esc="o.tecnico.name"/>_________________________ (Asesor técnico comercial)<br />
Centro de Soporte Técnico - AK DIGITAL</p>
                        </p>                       
                    </div>




                </t>
            </t>
        </t>
    </template>
</odoo>
