<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
    <data>
        <!-- Email Template -->
        <record id="correo_mantenimiento_quince_cliente" model="mail.template">
            <field name="name">Correo de recordatorio de tickets para clientes</field>
            <field name="model_id" ref="model_equipo_entrust_contrato"/>
            <field name="subject">¡El mantenimiento se acerca!</field>
            <field name="email_from">odoo@akdigitales.com</field>
            <field name="body_html">
                <![CDATA[
                
                <p> Estimado(a) <span t-esc="ctx['cliente'].name"/></p>
                <p> Es un placer saludarle. Queremos informarle que ha llegado el momento programado para el mantenimiento de su equipo
                    relacionado 
                    <t t-if = "len(ctx['contratos']) > 1">
                        a los contratos 
                    </t>
                    <t t-else="">
                        al contrato 
                    </t>
                    <t t-foreach="ctx['contratos']" t-as="contrato">
                        #<span t-esc="contrato[1].name"/>.  
                    </t>
                    Este servicio es esencial para asegurar un rendimiento óptimo y prolongar la vida útil de su inversión. </p>
                <p> Nuestro equipo técnico se encuentra listo para llevar a cabo el mantenimiento necesario. 
                    Pronto, uno de nuestros técnicos se comunicará con usted directamente para acordar la fecha y hora más conveniente 
                    para llevar a cabo el servicio. Su cooperación en esta etapa es fundamental. </p>
                <p> Valoramos mucho su elección de AK Digital como su proveedor de soluciones. Estamos comprometidos en brindar 
                    un servicio excepcional y garantizar que su equipo funcione en su mejor estado. </p>
                <p> Si surgen preguntas antes de que nuestro técnico se comunique con usted, no dude en ponerse en contacto con nuestro 
                    equipo de soporte al cliente. Su satisfacción es nuestra prioridad. </p>
                <p> Le agradecemos de antemano por su colaboración. Esperamos con entusiasmo realizar el mantenimiento de su equipo y 
                    seguir siendo su socio confiable en este aspecto. </p>
                <p> Saludos cordiales. </p>
                ]]>
            </field>
        </record>
    </data>
</odoo>